點解而家啲大專生可以咁撚垃圾

事緣係我po咗條急救員喊緊嘅片, 其他嘅嘢請睇圖

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

51655175

起身屙尿

51655715至真

之前以為佢假膠，點知原來真係藍

Pish 條友真係讀屎片架
利申:話有安家費條假膠

自推十連

push1

有冇相？

icon？

push 2

冇呀

開佢個profile 嚟睇下

ig呢？？？？。

佢icon係 一架飛機

屌你p牌仔，開佢電話號碼啦
放埋ig先好開post

圖入面咪有囉
但係sorry真係冇佢ig

有冇名同其他資料

5165 5715

屌佢老母食撚屎

自己叫人cap係咪真係咁滿意自己講嘅嘢？

飛左線WO

係呢個電話㗎啦

佢係我hkcc嘅一個同學

一齊讀ME high dip

一定要起條仆街出嚟 有相就sd

佢繼續死唔斷氣咁兜

sorry呀師兄， 因為未開sem所以資料唔多， 暫時得佢嘅電話號碼

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

打去係機場電話？

求大家spread出去

點會呀

ok

佢個WhatsApp名就Kipper.f 呢個英文名都幾少人改 應該好易搵

同hkdi調轉 我地深黃

佢係發生咩野事

我哋個學系暫時得佢一個係深藍

請睇番上面嘅圖片

杯佢啦on9

係你啦 當我懷疑你嗰陣你居然del資料

佢 facebook

佢啲相

push 10

佢細個嗰陣 劉馬車咁撚樣

佢大個咗仲撚似劉馬車

ig可以試下add佢電話跟住ig contact搵

得啦咁，開學之後杯鳩佢

ig冇乜特別

哦....
一睇佢個樣我就明啦

開學杯撚死佢啦，呢啲唔死都冇用架啦

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港

已簽

1睇就知班上面最騎呢俾人杯果類

劉馬車黎，個腦係咁上下

真係好似劉馬車

乜l野大專 ？

好撚樣衰呀

你識做啦
睇下係咪狗親屬

真心樣衰...

hkcc

嘥氣，有d人做野講錢行先
嘛咩野都懷疑人地收錢囉。

呢個就有難度

sor 自膠

你得既
扮藍是常識吧

負皮嘅咪係收錢撐警嗰班
或者係狗